[天地有正氣] 如果我中左頭獎，我星ching會全數拎去幫手足打官司。

但中之前，大家記得119出街

毅進升 $100

我係星清啊